\chapter{Architektura aplikacji}
\textit{Rozdział został poświęcony omówieniu poszczególnych technologii użytych w pracy. Każdy podrozdział zawiera uzsadanienie wyboru danej technologii wraz jej krótkim opisem oraz zastosowaniem w portalu.}
\section{Tango Controls - Facade device}
\section{InfluxDB - baza danych}
\section{InfluxAPI}
\section{Aplikacja frontendowa}
\section{Aplikacja backendowa}
\section{Porównanie do wersji poprzedniej}